平亂的定義

大家留意一下，向淺黃朋友講：在特區、中央的角度，平亂不單單是無衝突，按他們的做法：平亂係要捉一班滋事分子，係要大拘捕！

香港人不分化，不割蓆！唔可以推一班前線去死！

推

平亂就搵源頭林鄭找數，再落實基本法，即時雙普選